有無巴打下星期去巴塞，重落緊雪，點算?

諗住過去陽光海灘，依家落雪。

我而家係巴塞冇雪喎

冬天去巴塞